做咩仲唔瞓呀？

瞓啦柒頭！

K

Ok

快

快去

快？

快d去瞓

浮雲狗

Weak野唔做

頭先去左睇狗糧 睇到流晒口水

ok bye

打風儲糧？

ok

驚吹走狗屋

仲唔去

快d去

瞓住橋底先啦

屠緊龍（pc版）
樓主都早d訓

驚畀流浪狗恰

你仲唔去？

咁夜d龍都匿埋瞓教啦
你揾唔到ga la
快d去瞓啦

早抖

咬佢地

就快

我都係

你又扮瞓呀

go

我唔咬人架

睡

笑

不

咬9

gd nite腸

又笑我

尸月

唔準不呀

笑你看穿左詩詩

hi

訓唔著

心動不如行動

關你_事

sor
下次唔講

鐘哥哥有無故事

第一日識佢咩
佢冇四點都唔瞓啦

寶寶今晚打算幾點訓

做what

係係係
快d瞓啦柒頭

聽左即刻瞓？

唔知佢會夜到咁

聽緊my way

I will find my way

聽左會訓得開心啲

佢基本啦

I want a different way

正

詩詩咁唔健康

咁你都健康d早d瞓啦

煮咗個麵食緊

很久很久以前，草原上有個放牛娃，名字叫蘇和。

一天，太陽下山了，天慢慢地黑下來了，蘇和才趕著羊回家。走著，走著，忽然看見前面路邊有個毛茸茸的東西，走近一看，啊，原來是一匹剛生下來的小白馬，多可憐啊，蘇和就把它抱回家去養著。

日子一天天過去了，小白馬一天天長大了，渾身雪白，又美麗又健壯，人人見了人人愛。蘇和更是愛得不得了，每天騎著小白馬去放羊，他們真象一對好朋友，一時一刻也分不開。

一年，草原上的王爺舉行賽馬會，四面八方的人都去參加。蘇和對他心愛得小白馬說：“小白馬，小白馬，人家都去參加賽馬會，咱們也去，好嗎？”小白馬不會說話，一邊點著頭，一邊噅噅地叫，好象在說：“咱們也去，咱們也去！”蘇和別說有多高興了，他帶上乾糧，騎著小白馬也去參加了。

賽馬會開始了，好多身強力壯的小夥子，騎著棕色的、黑色的、黃色的馬在草原上奔跑，可誰也沒有蘇和的小白馬跑得快。小白馬象一道閃電，一會兒就到了目的地。

王爺一看，得第一名的是個窮小子，心裏很不高興，他讓人把蘇和叫來，對他說：“你是個窮小子，不配騎這樣好的馬。喏，我給你三個金元寶，把這匹小白馬賣給我。你回去吧！”蘇和怎麼捨得他心愛的小白馬啊，他對王爺說：“我是來賽馬的，不是來賣馬的！”說著牽了小白馬就走。

王爺一聽發了火：“你這個放羊的窮小子，敢頂撞我王爺！來人啊！拉下去狠狠地打！”蘇和挨了一頓打，被王爺趕了回去。

王爺搶了蘇和的小白馬，就想在別人面前顯一顯。第二天，王爺擺了酒席，請了許多許多客人，王爺對大家說：“我剛得了匹小白馬，奔跑起來，就象一道閃電，誰也比不過它。你們好好瞧著。”

他說完話，就騎上了小白馬，可是小白馬一動也不動，王爺生氣了，就拿鞭子打它，這一打可不得了，小白馬猛得一跳，把王爺摔了個四腳朝天，小白馬撒開腿就跑，去找它的小主人蘇和了。

“捉住它，捉住它！”王爺從地上爬起來，沒命地喊著。可是誰也追不上它，王爺接著喊：“別讓它跑了。用箭射死它！”

幾十支箭，嗖嗖嗖嗖，向小白馬射去。小白馬讓箭射中了，血不斷地流出來。可是小白馬很勇敢，它忍著痛，一個勁地向前跑，一直跑到小主人蘇和家。

蘇和給打得渾身上下都是傷，躺著一動也不動，心裏正想著他的小白馬，忽然聽見一陣噅噅噅的叫聲，啊，是小白馬，是小白馬，是小白馬回來了。他忍住痛，一個翻身爬起來，打開門一看，真的是小白馬回來了，可是小白馬呀，雪白的毛都讓血染紅了，它親了親小主人蘇和的臉，倒在地上就死了。

小白馬死了，蘇和幾夜都睡不著覺，心裏不停地說著：“小白馬回來吧！小白馬回來吧！”一天晚上，蘇和剛一睡著，看見小白馬回來了。蘇和摟著小白馬的脖子，親了又親，說：“小白馬，我真想你啊！”小白馬輕輕地說：“我的小主人，我也真想你啊！你拿我身上的東西做一把琴吧！這樣，我們就永遠在一起了。”

蘇和睜開眼睛一看，小白馬不見了，原來剛才是在做夢呢。他含著眼淚拿小白馬的骨頭做了一把琴，拿它的筋做弦，拿它的尾巴骨做弓，琴杆頂上雕刻了個馬頭。這就是馬頭琴的來歷。從此，蘇和天天拉琴，拉了許多好聽的曲子，遠遠聽起來，就象小白馬在唱歌。

其他的牧民聽到這優美的曲子，都學著蘇和的琴的樣子，用木頭做了許多馬頭琴，他們一邊放牧一邊彈著馬頭琴。就這樣馬頭琴傳遍了整個草原。

話人唔識話自己

好撚痛啊!!!

咁夜仲食宵夜

肚餓呀

做乜撚嘢痛呀

夜晚冇食嘢咩

情花毒發作啊屌!!!

8點食咗個蝦仁炒蛋蛋，不過又肚餓喇

sor what

我呢排都早瞓咗架

摺埋瞓啦

隻馬好慘

小白馬死左好傷心
但謝謝鐘哥的故事

咁夜食會消化不良ga

叻叻

食完出前一丁，食甜品

屌你呀
深夜放毒

我錯喇，比次機會

好過份，好想反擊

來

食撚死你

睡了睡了

死咗先算喇

你對佢無意思？

55

等我copy先

食咁多肥撚死你

你想點

我最近一個月肥咗1kg，好開心

開心share

好多字

我屌，我重撚左2kg
要瘋狂做尖操返先

你係邊度share

然後被人已讀

得你唔睇

第二個

真先好啊

最近終於睇上去無咁瘦，操咗5個月

睇咗第一段架

睇睇咗第一段

本身好削？
幾高幾重？

too long....
可能唔知點覆你啫

收藏咗，等將來有小朋友時再分享

可以嘅，我同我啲best fd都可以，你對人有無意思先

成班fan屎入哂嚟

冇

170，63，依家64.5左右

睡之前讀故仔

舉牌

130 睡

上網揾啦

頭先又話瞓

我咪就係小朋友 成日都問鐘哥哥有無故事

what

橙

咁口述

好

嫁唔出

以為你唔再覆我了

你都唔算削啦
係咪偏重咋
我依家176 先67kg

聽住先

唔信

閃卡

讀比自己

你仲細呀

唔好咁啦 信下人

幫你影

我們都是乖小孩

你係串緊我？

點會
都唔關你事

細啊，唔好亂講嘢啊

之前無做gym睇上去好瘦架
依家上身先有啲肉，不過個人都係偏薄

不了

Yeah

冇
咪亂諗啦

有冇磅骨重果d?

有咁夜瞓既小孩既咩？

無wo，有得咁磅架？

okay 相信你係善良

又責備

好想有一個人可以聽我講故仔

我錯喇我錯喇，今晚你等到我諗下故仔喇

你錄音

有ga
但要專業d ge機先磅到

唔捨得zzz

無呀，可能真係骨重

hi
做咩唔瞓呀

王菲

去d健身中心應該有

朝早就會唔捨得起身

淨係會講畀有緣人聽

?

今晚有鐘哥哥既故事

有鉛人得唔得 日日都飲鉛水

無去個啲呀 康文署咋

ching夠鐘瞓啦

我 可 以

求你別說了

快d去瞓啦

真係好慘隻馬

0132喇

又唔願訓 要打pp喇

我傷心左兩分鐘

好啦 我依到兩點半啦

動手寫一個故事

食飽沖個涼先

唉屌訓唔著

食飽唔好即刻沖
對個胃唔好

"gd nite" c狗

要等幾耐 有啲眼瞓

起碼半個鐘wo

你都未訓

聽歌啦

睇下youtube先

tg到雖然叫想識個朋友 但隔左一日就變到好嚴肅
代表咩

咁夜我寫不了

晚安

40瞓

走喇

傾計啫

真係瞓就同你講早抖啦

呢一日之前真係好好chat架

呢個真係唔知
搞到個胃傷曬

我成日係咁 以後改下

傾d咩先

之前分手，飲到胃出血
手尾長到傻

哇，以後唔好喇

勁

咩都講 素未謀面 但對陌生人都分享咁多 好鬼nice

以後唔敢了，家陣見到啤酒個胃好反感
以前真係一晚可以飲好多，個日我係無間斷咁灌自己
結果就算整親自己，佢都係得一句：無咩事唔好再搵我

做返好自己，對自己好一啲，賺多些快活

過左了

真啊
家陣自己努力進修
雖然想襯後生去環遊世界
不過目前都係想增值多d自己，去進修，去睇下個世界
到自己事業有成，達成夢想

好呀，真係，做下自己鐘意做嘅嘢，我嚟緊10月都學埋潛水AOW

加油

大驚小怪只因未慣空歡喜

你都係

沖完涼？

未，頭先話食完嘢即刻沖涼唔好，不過準備去喇
有啲眼瞓

酸撚到你

快d去沖涼吹頭瞓啦

早抖啦樓豬

不嬲酸樓豬

唔講了

你仲可以講咩

退出